\section{Famille Lyon \index[noms]{Lyon, John} / Bowes \index[noms]{Bowes, Mary Eleanor}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I187_I188}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{John Lyon \index[noms]{Lyon, John}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1737}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1776}, \`{a} l'\^{a}ge de 39 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Mary Eleanor Bowes \index[noms]{Bowes, Mary Eleanor}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1749}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, John Lyon \index[noms]{Lyon, John} \textit{[1737]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1776}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 27 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1800 (primidi 11 niv?se de l'an VIII)}, \`{a} l'\^{a}ge de 51 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I187_I188.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : John Lyon Bowes \index[noms]{Bowes, John Lyon} \textit{[1769 \footnote{.} - 1820 \footnote{.}]} et Thomas Lyon-Bowes \index[noms]{Lyon-Bowes, Thomas} \textit{[1773 \footnote{.} - 1846 \footnote{.}]}.
\clearpage
